啱啱畢業,好空虛

冇拍過拖

重讀

搵工

痴線

唉屌 又多樣野煩

我陪你

多謝你

本身有個女仔鐘意我 我對佢又有啲feel 但係佢有男朋友

我feel到佢鐘意我 我就冇mud點理佢一排

中學畢業？

大學

唔好唔開心啦

個個女仔fd都有男朋友

我都有